如果真係疫症爆發支爆暴亂，一定要請美帝幫香港人手封關

一定要封關，否則千千萬萬既大陸人，有病冇病都衝晒落黎

有冇人聯署

上海話已經中招，迪士尼閉館。班人落嚟香港

同意

推

無知請教下，想問美帝點幫香港封關?

今日搵醫護去罷工，聽日去搵美帝幫手，幾時自己出一分力

如果到時真係中共支爆大亂 當然請美軍幫手守關口啦
香港人自己守得住關口咩？

原來係吹水post

icic, 即係叫美軍嚟守住香港